女仔真係唔好落街！

而家警察會喬裝成劫匪，強姦犯，四出綁架女仔！

喬裝警/賊唔會出示證件，揸私家車直接車去山邊姦殺，割腎運返大陸！

佢哋會交比國安（可能輪姦完之後）

跟住酷刑拷打，承擔認係港獨，收美國錢！寫認罪書！咁就justify林鄭鄧炳強所做嘅係啱嘅!

打死嘅後生仔係罪有應得！

呢幾日已經夜晚四圍出動去綁架女仔